---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Szczepan Mensic
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku   | właściciel klubu poetyckiego Sucharek i członek Grupy Okultystycznej Zaczęstwa. Przyjaciel Grażyny. | 0109-09-09 - 0109-09-11 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Atena Sowińska       | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |
| Brygida Maczkowik    | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |
| Grażyna Sirwąg       | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |
| Mieszko Weiner       | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |
| Tadeusz Kruszawiecki | 1 | ((180906-nikt-nie-spi-w-swoim-lozku)) |